超合作運動 - 萬人有秩序去警局申請盂蘭節燒街衣

下星期三就係七月十四盂蘭節，燒街衣係香港傳統文化，有鑑於近日社會太多衝突，所以出來燒街衣，最好先取得警方嘅不反對通知書，做良好市民，與警合作。

所以，大家應該先响48小時前，即係12/8 星期一，到附近警局申請燒街衣不反對通知書，批唔批都好，都要做好市民嘅義務，千萬不要非法集結，破壞社會安寧。

萬人超合作運動!!

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行